Тестовое задание PHP/Yii2
=========================

Важно: не делайте форка репозитория и не оформляйте ответы PR-ом!

Тянуть зависимости/устанавливать БД и миграции/etc не требуется. Выполните задание без отладки и запуска, после чего отправьте ссылку с Вашим репозиторием на электронный адрес znenyegvkby@gmail.com с указанием имени/фамилии и предпочтительным способом для связи.

Задача #1
---------

Общая модель User (\common\models\User) перегружена правилами валидации для трех различных сценариев. Ваша задача: разгрузить модель придерживаясь принципов SOLID. Соответственно измените и вид CRUD-контроллера в backend-части (UserController) (сами файлы для представлений создавать/изменять не требуется). Найдите ошибки (если имеются) в переопределенных методах afterSave/beforeSave/beforeDelete (включая PHPDoc).

Задача #2
---------
В базовой модели \common\models\base\ActiveRecord переопределен метод delete для перехвата исключений (удаление связанных данных по FK) - опишите (в комментарии к методу), как бы Вы реализовали эту задачу (с учетом, что впоследствии нужно будет обрабатывать различные типы исключений).